除左hkbn,仲有邊間寬帶公司可以做到牆身直插lan線上網?

牆身直接出 直接lan線冇咁快㗎喎

唔想要modem,房冇位擺

咁你直接用網上行 光纖 二合一嗰個咪得囉

或者直接暗lan入房
利申：做過幾年安裝師傅

寬帶

有咩問題